蔡若蓮利益申報 持兩住宅單位

蔡若蓮持兩住宅單位 徐英偉擁5伙膺物業王 (14:47)

【東網專訊】政府最新公布副局長及政治助理利益申報，教育局副局長蔡若蓮個人持有油尖旺區1個住宅單位，作自住用途，而她和丈夫潘熙恩亦共同擁有1個位於大埔的住宅單位，供家庭成員居住。

勞工及福利局副局長徐英偉與配偶，以及家庭成員合共持有5個物業，其中2個位於加拿大，其餘3個則位於深水埗區，徐在已公布的副局長申報中，物業數量暫時領先。緊隨其後的是保安局副局長區志光，在港島中西區擁有3個單位。發展局副局長廖振新擁有2個物業，其中在新界元朗更有農地。至於環境局副局長謝展寰、政制及內地事務局副局長陳帥夫則各持1個物業。商務及經濟發展局副局長陳百里及創新及科技局副局長鍾偉強，則報稱是「無殼蝸牛」。

政治助理方面，民政事務局黎穎瑜擁有3個單位，其中2個位於廣州和日本。保安局劉富生亦擁有2個物業，而發展局馮英倫和環境局區詠芷則未有申報任何物業。

係咪即係擎天半島，係就多樣野值得慶祝喇